原來最愛那個...

真的有機會不是共老那個

假如他找回你
你又會怎樣?

=3=

可以點樣？
一齊返囉

dllm

向前看
有新歡就唔好再回頭

向前看
追尋自己想要的生活

不必了 嘔心

誰知我 上傳十個限時動態定時直播
醉過喊過期待有她深切慰問我
但你清清楚楚終止交往她更快樂過
被退出驚訝什麼